［AppleWatch用家] 點睇whatsapp整埋D濕鳩status功能都唔出AW版whatsapp

冇得睇返好柒唔方便